請問點制裁？請問點制裁？請問點制裁？

請問點制裁？
請問點制裁？
請問點制裁？
請問點制裁？

請問點制裁？

trump will announce the details tonight